勇武已經買少見少

我知道企得前線就遇咗最壞打算，但係少你一個就少一個，之後就由無經驗嘅和理上，佢又學你地死守， 咁做只會越嚟越少人， 點解唔可以一齊嚟一齊走， 後面嗰啲都係睇住你走佢先想走㗎知唔知道呀！

push

主要係學生哥。

學生又好大人都好，大家都係愛香港愛香港人嘅人， 老生常談留得青山在哪怕冇柴燒！留番d力煲底相見好過啦。

光復香港

時代革命